某一天你離開了我的生命

謝謝你曾經是我的幾分之幾...